走啊 唔走就死人架喇

我地支那香港人咁撚高質
歴史上九萬幾次革命都係要流血要正面衝突要戰鬥下死人
我地香港人 黃種人 咁撚高質
我地唔可以死人 要唔死人革命
死左果啲我地要佢填命 （IG/ Wtsapp/ 連燈口頭屌式）
一齊大叫
Give me liberty
Or give me death!
PS 時代革命 見警犬立即走 返去屌佢老母叫佢還眼就得